para correr el proyecto se debe hacer lo siguiente
es importante que clients_api corra sobre el puerto 4000

-------------------------------
cd clients_api/
rails s -p 4000

cd ../chucherias_api
rails s

ruby ../cantina_app/app.rb 
---------------------------------

cantina_app: representa la interfaz de usuario
chucherias_api: representa el servidor de mi cantina particular
clients_api: representa el servidor comun a todas las cantinas con los datos de los clientes

hay endpoints funcionando que la app no usa (no se demuestra), de hecho la unica opcion que sirve es clients > listar todos
la informacion de los clientes esta dividida entre chucherias_api (balance) y clients_api (la informacion basica del cliente)

en dicha opcion, se conecta al endpoint de chucherias_api usando la api_key proporcionada al logearse y luego se conecta al
  clients_api, obtiene la api_key de esta, y luego obtiene los datos de los clientes. Posteriormente fusiona ambos arreglos 
  para tener una unica tabla (hace una especia de join tables)

te escribo esta explicacion si quieres ver tu mismo como funciona, yo estuve toda la noche trabajando en esto (aunque no paresca)
  y llevo casi 24 horas sin dormir y me siento muy mal, espero que puedas ver lo que hice si no logramos coordinar hoy y espero 
  me disculpes las molestias


